吊爆運輸處你老味！！！

是咁的，我今日朝早去考車(棍波客貨車)，叫做係考第二次，今次考何文田，考大圈

考完之後我覺得自己算揸得唔算差

考完之後等成績， 點知道佢話我丙部唔合格

之後我問返師傅，佢話今朝早全部都係考大圈，而且基本上冇人合格

先唔講係唔係我哋揸得差明明何文田出名考細圈，點解今朝早全部大多數人考大圈？我師傅都話未見過佢自己學生連續兩日三個人都係考大圈

解釋番:細圈系禁區範圍， 基本上好少車，以前都係經常考呢條路線。而大圈會經過地盤，路邊好多死車，比較少考。

我唔知道有冇政治因素，唯一已經fact check左嘅事實，有兩個考牌主任係係警察轉過嚟☻☻ dllm

以上情況都係師父之間溝通所知

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

唔排除我自己都有問題🙄

不如講下你有咩大tick

未有顧及其他道路使用者，轉彎後位置不正確……

咁你有冇犯到先?
btw 大圈其實易考過細圈，大圈一落斜，再上斜兜返個圈就完。
就算有死車 你條路斜咁多，對面車又少，其實易過D
相反，細圈禁區位 但成日有大車違泊 條路又窄
你望下你個考官編號係幾多，去p牌post問下

當然唔排除有政治因素啦，但考車呢D野真係要做好自己先。

我都明白 師傅話過我優點係入彎入得準，臨場我都做到八九成 所以有啲唔明點解大tick系呢度……

而未有顧及其他道路使用者，都係類似情況

不過算數啦，考牌官呢啲嘢好主觀

呢度冇人答到你點解fail
我會建議你7日號拿拿臨排個快期
練多1/2堂就去考

剔你就剔你
而家個制度就係咁撚唔公平認命

你就蠢啦，應該一上車就話支持警察

考完pass先同佢講好仔唔當差

唉……